唔係邊個衝邊個就係鬼，而係

邊個搞分化同失敗主義就係鬼！